有無人有上revolve買衫？

之前見d YouTuber 著好似唔錯
不過買左返黎就覺得中左伏
件裙既下半身同官網既圖係兩回事
有無人有買到好野/分享下中伏心得
例如邊個brand 之類

有冇圖
啲衫都唔平架啵